搵人夾kkbox

family plan

$26個月

推

食屎啦幾廿蚊一個月都比唔撚起

做要上網周圍搵人夾

做男人做著你咁你自己有無反思慚唔慚愧

咁肉酸的事都做得出

半日無人應你仲自己唔知醜出黎推

唔好咁啦

無誠意無禮貌既乞衣

可能你睇我心態係廿幾蚊比唔起，但事實係我同女朋友用緊79 family plan 一年有多，仲有個位淨。
如果有人又想join kk box, 而我提供到一個平啲既價錢比佢，咁應該係winwin situation.

明賣明買既標價可以點樣無禮貌法？

簡單精準係無禮貌？試解釋

想JOIN

請問仲有無位？

inbox TG

me too

Still have?

咪理佢啦
至少我路過唔覺有問題

有冇人有位/夾

你夾既話仲差一個

差一位 有意tg

連登仲有冇人想聽歌

想join

我想夾

已夾
其他巴絲夾既話自己再組團吧

有冇人夾-1

求組團

仲有無差人